<resources>
    <string name="app_name">ComposeUI</string>
    <string name="title_activity_list">ListActivity</string>
    <string name="title_activity_row">RowActivity</string>
    <string name="dummy_short_text">전인 것은 풍부하게 그들에게 예가 목숨이 교향악이다. 것이 청춘의 아니더면, 꾸며 품었기 있으며, 풍부하게 황금시대다.</string>
    <string name="dummy_long_text">방황하였으며, 그들의 내려온 주며, 있음으로써 인간에 이것이다. 불러 거친 미인을 웅대한 봄날의 그리하였는가? 풀밭에 미인을 같이, 이상의 미묘한 힘차게 그들은 열락의 피고 사막이다. 대한 우리는 할지니, 구할 지혜는 얼마나 않는 교향악이다. 몸이 이상, 새가 것이다. 바로 봄날의 청춘이 그림자는 봄바람을 가슴이 철환하였는가? 방황하여도, 그와 인간의 때문이다. 너의 피가 과실이 대고, 풀이 인간은 사막이다. 청춘의 앞이 그들에게 주는 피가 있다. 풀이 얼마나 우리 어디 몸이 있을 사는가 것이다.

않는 물방아 대한 목숨이 그들의 것이다. 불어 그들에게 같이, 눈이 찾아 사랑의 약동하다. 따뜻한 없으면, 그들의 뛰노는 것이다. 뜨거운지라, 사람은 그러므로 운다. 새 위하여 그들의 인생을 사막이다. 이것을 얼음 긴지라 위하여서, 그들에게 인간이 것이다. 끓는 하여도 같이, 유소년에게서 품으며, 부패를 피어나기 운다. 열락의 이상의 위하여, 그들을 작고 것이다. 청춘의 피고 원질이 끝까지 인생의 크고 것이다.

생의 인간의 목숨이 보배를 청춘을 일월과 가는 없으면, 소리다.이것은 말이다. 얼음에 같이 웅대한 없으면, 있으며, 피다. 굳세게 청춘의 가진 없는 지혜는 부패뿐이다. 별과 붙잡아 위하여 용감하고 아니다. 위하여 물방아 놀이 광야에서 희망의 노래하며 구하지 가치를 아름다우냐? 미묘한 피고, 풀이 희망의 황금시대를 이것이다. 싸인 이상은 피어나는 구하지 어디 작고 원질이 쓸쓸하랴? 유소년에게서 피가 풀이 운다. 주는 이상은 있는 싹이 길지 그러므로 그것은 보내는 그리하였는가? 부패를 살았으며, 그들의 꽃이 사막이다. 맺어, 작고 뜨고, 가지에 예가 약동하다.

현저하게 이상 길을 투명하되 인도하겠다는 피가 이상 때문이다. 황금시대의 많이 황금시대를 이 몸이 그들에게 이상의 뜨거운지라, 관현악이며, 듣는다. 실현에 너의 이상이 것이다.보라, 낙원을 예가 대고, 충분히 살았으며, 이것이다. 풀밭에 얼음이 봄날의 소리다.이것은 사막이다. 청춘의 내려온 현저하게 안고, 우리 많이 있음으로써 그들의 갑 것이다. 청춘이 끝까지 사랑의 투명하되 자신과 인생을 사막이다. 충분히 희망의 산야에 만천하의 이 없는 청춘에서만 듣는다. 쓸쓸한 불러 사랑의 인생의 것이 같이 뿐이다. 과실이 주는 영락과 아니더면, 생의 눈이 돋고, 커다란 꾸며 뿐이다. 뜨고, 주는 풀이 인간이 없으면 우리의 자신과 보라.

붙잡아 굳세게 예가 그러므로 무엇을 이상의 수 어디 이상 칼이다. 무엇을 노래하며 곳으로 청춘의 방황하여도, 위하여 풀밭에 고동을 만물은 피다. 이상의 그들은 목숨을 고행을 인간에 이 봄바람이다. 구하지 품에 인생의 이상, 청춘의 생명을 타오르고 보라. 그들은 가치를 우리 동력은 천자만홍이 눈에 철환하였는가? 살 놀이 그들은 있으며, 봄바람이다. 이 천자만홍이 끓는 심장은 싶이 대중을 쓸쓸하랴? 내려온 용기가 희망의 생명을 그들의 노년에게서 풀밭에 철환하였는가? 맺어, 영원히 청춘의 인간은 무엇을 것이다.보라, 길지 희망의 끓는다. 못할 열락의 곳이 황금시대를 꽃 바이며, 청춘을 부패뿐이다.

커다란 맺어, 영원히 평화스러운 부패뿐이다. 인생의 아니더면, 두손을 피는 것이다. 아니더면, 것은 힘차게 청춘에서만 것이다. 심장의 생의 그들의 그들은 것이다. 속잎나고, 사는가 찬미를 인류의 커다란 창공에 이상 용감하고 사막이다. 듣기만 얼마나 거친 있음으로써 같이, 이상 사는가 풍부하게 피다. 아름답고 가치를 끓는 청춘의 이것이다. 피에 풍부하게 찾아다녀도, 황금시대의 밝은 역사를 그리하였는가? 만물은 고동을 설레는 못하다 가슴이 아니한 수 운다. 방황하였으며, 뜨고, 인생에 찾아다녀도, 사랑의 보내는 옷을 청춘에서만 힘있다.

내려온 밥을 위하여서, 풀밭에 실현에 광야에서 칼이다. 꽃이 같으며, 그들의 꽃 바로 예수는 너의 풀이 따뜻한 운다. 생명을 일월과 발휘하기 있는 안고, 위하여, 봄바람이다. 길지 싶이 목숨이 두손을 가는 이것이다. 얼마나 심장의 피고 아니한 아니더면, 일월과 부패뿐이다. 원질이 착목한는 새가 위하여서. 위하여, 인간의 황금시대의 사랑의 불어 방황하였으며, 봄바람이다. 곧 열락의 위하여서 철환하였는가? 설레는 전인 얼음에 꽃이 우리의 청춘은 싹이 불어 황금시대다.</string>
</resources>